 .. _contribute:

แหล่งที่มาข้อมูล
***********************

Document นี้ถูกสร้างโดย บริษัท​ วันสเปซ คอร์ปอเรชั่น จำกัด เพื่อเป็นส่วนหนึ่งในการช่วยให้ผู้ใช้งานเข้าใจเกี่ยวกับ OneSpace Platform 
ทั้งนี้ บริษัท วันสเปซ คอร์ปอเรชั่น จำกัด ต้องขอขอบคุณแหล่งที่มาของข้อมูลต่างๆ ดังนี้

- `Ethereum Homestead`_

.. _Ethereum Homestead: http://www.ethdocs.org/